[最近十年] 一人一個心目中既視帝視后

林峰 鐘嘉欣

樓主係呢兩位fans？

黃光亮